## 1. Як можна створити рядок у JavaScript?

Рядок можна створити, використовуючи одинарні, подвійні лапки або зворотні лапки (backticks).

## 2. Яка різниця між одинарними (''), подвійними ("") та зворотніми (``) лапками в JavaScript?

Одинарні та подвійні лапки використовуються для визначення рядка.
Зворотні лапки (шаблонні рядки) дозволяють вставляти в рядок вирази та зберігати розмітку.

## 3. Як перевірити, чи два рядки рівні між собою?

Для цього можна використовувати оператор порівняння (=== або ==), який перевіряє не лише значення, але й тип даних.

## 4. Що повертає Date.now()?

Date.now() повертає час в мілісекундах, що пройшов з 1 січня 1970 року (Epoch) до моменту виклику методу. Це ціле число,
яке вказує на поточний момент в часі і може використовуватись для вимірювання часових інтервалів, генерації унікальних
значень часу або для потреб, пов'язаних із вимірюванням часу в програмуванні.

## 5. Чим відрізняється Date.now() від new Date()?

Date.now() і new Date() обидва пов'язані з отриманням часу і дати, але є деякі важливі відмінності:

Тип поверненого значення:

Date.now(): Повертає числове значення, представляючи кількість мілісекунд, які пройшли з 1 січня 1970 року (Epoch) до
поточного моменту в часі.

new Date(): Створює об'єкт типу Date, який представляє поточний момент в часі та даті. Цей об'єкт може бути використаний
для отримання різноманітної інформації про час і дату, такої як години, хвилини, секунди, день тижня тощо.

Спрощене отримання поточного часу:

Date.now(): Цей метод є коротшим і простішим для отримання часу в мілісекундах. Часто використовується для вимірювання
часових інтервалів або генерації унікальних значень часу.

new Date(): Створення об'єкта Date займає більше часу та ресурсів, і його основне використання - отримання різних
аспектів часу і дати


